林鄭濕了

好興奮呀！好興奮呀！好興奮呀！

佢對眼到底咩事，雙目無神

誠實到廢是扮了

高潮到反白眼

依家唔使打格仔, 真係潮吹架

咪戇鳩啦,立法會冇咗飯民之後冇左共同敵人,除非中共吹雞,否則你想做啲咩都要問過班土共, 你擺得平啲山頭先開心都未遲

扮都唔扮了

我最期待的畫面

呢對係林鄭的高潮眼

邊個幫佢洗口罩
永遠都新既一樣